［一齊集氣區］聽日要八號波，後日準時返工

樓主仆街啦

我唔介意星期一返工
但我好撚介意聽日八號波囉